李旻芳雖然個樣一般，但對波真係好大，好正

Overall黎講
佢算係全tvb最正女藝人

你個post標題係好吸引好正
但係內容就好撚一般

btw 10secs

我哋冇討論空間

真係淨係睇波都爽

我覺得佢幾靚

有次撞到佢 真人仲正

泳淘正好多囉唔該

厚pad啫 樣靚就真

agree

有冇av女優似佢，想打丁

有

屌
真係似

有無似林泳淘嘅Av女優？

唔多似，李旻芳對波好似重大d

化妝先得 無上妝嚇撚死

中學雞？
有邊個女人唔化妝？

真係好正
佢條仔又7講野又廢 佢執到

好撚大波
但腳好撚粗

玩波都夠

瘦底難大波，zip野多

仲成日戴狗帶 一定係m底

正

起格

完全唔掂個樣

有得屌咪又係狗咁衝埋去

屌還屌，但真係唔靚呀嘛

個樣有啲老

有！蓮實～

屌 on9
你係咪食開屎呀大哥

覺唔覺對波carry哂佢成個人
試諗下佢如果係aa波再加埋佢個大骨架
即刻冇哂陣淫味

唔係好得 個波放左野 同埋個樣膠膠地

好想瘋狂同佢玩夾腸

唔著衫做運動=瘋狂扑野

係呀條條女都化濃妝

你就真係雞

咁叫好大
白雲叫咩

利穎兒先正囉

終於有巴打識貨

Darren好爽

唔係散九左咩

3日2夜

吉川蓮

眼唔夠大啫，但其實幾靚下

仲有wingto
Mandy yuen

舊時正好多

佢同緊另一個主持仔拍拖
算係咁啦 唔係一味屌金龜果類

成班青頭

有d西童feel

見過真人,佢一個人係馬料水踩共享單車
真人係幾正
條街既人行過都會停低望望

吊金龜先arm

最下果張成個男人咁 屌你咩

依兩個正好多

lm

有無人覺得佢似av 女優
松下紗榮子果d feel

現今tvb最正應該係何依婷

佢條仔每晚搓下搓下一定好正

大陸雞樣

對你啲牙籤仔嚟講咪粗囉

岩

who

慘在冇波

高挑 腰幼大奶美腳美尻 樣至少中上

牧羊犬

唔化tvb妝，可能比路人更差

黑左少少姐
熄燈咪一樣

好正，有得屌我屌埋你地嗰份啊

二宮和香

波大遮三醜,咁嘅樣收貨有突啦,我要求唔高

另一個阿鍾 , 重正. 又抱 陳家樂, 又錫大帥哥, 好主動.
應該好快見唔到佢, 將要結婚上岸

佢條仔感覺就是奶共，大陸仔咁款

有個同佢好似樣 又係做過主持既
但唔記得叫咩名

吳嘉儀
個樣仲要靚李旻芳少少
不過李旻芳對波完勝
Overall都係李正好多

大隻過好多連登仔

肥過部電單車喎清

睇東張覺得佢把聲好撚嘈

阮正撚過佢十條街啦

同佢生得好似果個咩名話

無論女上定男上，一邊渣佢對波一邊做愛，都係一種享受

知唔知肥同大隻係兩回事

冇化妝唔同樣

body好

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

旬果？
李旻芳個樣超淫

我要哂.jpg

得佢似係真大波, 其他果d 波圓到好假

其他全部都係升球大墊

插住吳嘉儀個窿，揸住李旻芳個波

似佢個樣有撚用咩,李旻芳又唔係賣樣

園美旻芳

睇咩種
北妹唔難

南方要屬福建同台灣

吳嘉儀？

好想屌

一句講晒，畀你任屌你屌唔屌？

呢d粗重野交俾我啦

但佢男朋友似係tvb牙擦仔個堆
煩膠

黃穎君正d,淫到肉地

仲好撚鍾意呢個政府

應該係竹筍波

李君妍都正

美乳type 挺又圓

唔係所以女人都係雞來
呢個女仔睇落幾好

北川エリカ

佢個樣好似老鼠 波咪又係得c 講真未必會屌

靚就唔係架啦
但都未去到樣衰 又有body
使唔使咁多負皮

如果飛埋釘 成個觀感一定fit到仆街

成個訪問都掛住睇佢

綾瀬みなみ
有d似

好貼地

覺得佢有D似綾瀬みなみ

好撚正呀

佢對波都有d古惑時大時細
但佢呢type樣好正 狂野

有冇巴打POST番之前佢客串做雞收幾錢Q張圖

吳嘉儀

屌 比你問左先

有見地👍🏻我都好鍾意佢

佢其實係對眼唔靚，整一整就好正，成日睇東張閪望都係為左j佢

吳沚默最好J

負皮係因為樓豬冇圖

睇東張都係睇佢

如果講樣真係靚，有個東張好耐先出現嘅，睇ig好似過咗加拿大但我諗極都諗唔返個名

有奶而個樣幾好就利 wingto

李旻芳波邊應該充滿Darren手指印

我覺得似呢個多啲
叫橋本れいか

佢對細眼先攝魂

佢仲要係負責任嘅狗主

橋本れいか

肥美肉地岩我

ching sick ball

樣中上，但身材爆燈
樣幾靚都會睇厭，有波先襟玩

過左加拿大?
黃煦齡?

係啦呢個

呢個真係靚架喎，明顯靚一級雖然就無身材
其他幾個都係大波補救

都唔錯
不過當時我覺得佢有少少同Julia撞樣
同系列仲有陳婉衡，范文雅同許靖韻
黃煦齡應該係最輕手那個

陳Julia依家太瘦

不過講開又好覺小背心同黃照煦齡撞樣

一定係最似"大場xx"，拍過步兵，不過卒業好耐。

壓住咗Julia